當你仲以為聽日會插成400點

夜期已經準備由跌轉升啦
熊軍再FF多陣啦 聽日就殺撚晒D熊仔餅！

Don’t ff too much ching

睇下夜期啦 成棍成棍咁隊緊上去

直頭支持啦

聽日起碼-1000起跳

你地唔好燈啦 咁樣恒指真係直上3幻六 一去冇回頭

開市500 直插屌穿260